［風水分析］冠狀病毒係支國幾攞嚟衰

睇落真係好似
大家研究下

大興國際機場在2019年9月25日舉行投運儀式[24]，當天上午11時29分由中共中央總書記習近平宣佈投運[25]，較原定為9月30日，最終提前5日投入營運。由中國南方航空執飛，使用空中巴士A380（B-6139）的CZ3001次航班（飛往廣州白雲國際機場）為大興機場投運後的首個航班[26]。中國聯合航空於2019年9月26日從南苑機場整體搬遷至大興機場[27]，首架出港航班為7時27分由大興飛往深圳的KN5855次，首架進港航班為10時12分從鄂爾多斯抵京的KN5302次[28]。

12月1日

當時公開信息：無

目前已知信息：國際醫學期刊《柳葉刀》（The Lancet）刊載武漢市金銀潭醫院副院長黃朝林等人撰寫的論文，稱該醫院在當日收治了首例後來被證實是新型冠狀病毒肺炎的患者，其並沒有中國武漢市華南海鮮市場暴露史。這比武漢市衛健委後續通報中所述的，12月8日出現首例「不明原因」的病毒性肺炎患者發病，提早了7天。

華南海鮮市場是武漢市區一座販賣海鮮與野味的市場，其後來被認為與此次疫情有緊密關聯。

標題：［風水分析] 冠狀病毒係支國自己攞嚟衰